新紥師兄2 (1)

偉仔好好J

點解唔播第一輯先

有劉青雲

點解以前D顏色咁差既 ?

呢套最好睇係任達華

又蒙D, 以前唔係用菲臨拍既咩 ?

呢套係咪有周潤發

係

曾華倩後生好靚

以前啲野係咁架啦

完全唔係我個年代

屌又亂鳩配歌

岩岩有一part播鄭俊弦首歌

點解有鄭俊弘首炮火
定係我聽錯

有無聽錯 佢睇十大金曲首歌係鄭俊弘

你幾多歲?

啱啱聽到都好熟

舅父東

韓彬出場

幾好睇

CID

推

關禮傑

廁所達

後生咁靚仔既

後生 專做 有錢仔，著西裝 look

呢套野幾多年播

1985

推一個

殺個肥婆先啦
阻住哂走佬

Cls 打咁多

屌 係apps search唔到呢個post

我覺得佢愈老愈型

8幾年喎

1985年

係囉

個陣d樓都幾q大間

情節好慘

以前啲童星好好戲

以前d戲好催淚

你第一日睇CCTVB咩，做雜工間屋都成千尺架啦

嗰嗰都好靚仔靚女

劉嘉玲透bra

大仆街

好撚煩

個媽好賤

好似謝雪心

自己拎人d野先仲叫人杯人
女人

曾華倩後生幾靚

3嫂都

食屎啦任達華
d女又信

任達華真係好仆街 點解以前d戲可以寫到呢d咁賤既奸角

寫實

1個人講d女唔信
10個講就算唔信都用個屎忽諗下啦

點解吳孟達講嘢個頭要擰嚟擰去

dllm達叔個老婆真係星幾十巴都嫌少

3嫂

呢d女執到都喊三聲

巧楠搵返境成
激爆卡士蘭個春袋
真係好波 睇到爽左

現實酒店度啪到爛左
跟住條女先知衰番去條仔度

今集咁快完

我想問賣廣告片頭企發哥後面係邊個
有啲似蘇永康

係咪孫明光？

我想講咗三十年！發哥射喱眼

知音，我都留意到成日拎嚟笑

上世紀雞髀老母

有冇人知結局點